其實係咪應該要每人整定一份不自殺聲明書

每單都話冇可疑，又話自殺，真相係點冇人知

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

//有鑑於六四民運人士李旺陽在接受香港媒體訪問後在六四周年之際離奇地被宣佈「上吊自殺」，胡佳等許多維權與異議人士擔心可能會同遭不幸「被自殺」，紛紛發表「我不自殺」的聲明，以防遭中共殺害還被指為是「自殺」。自稱「追求民主與法治的自由主義知識分子」的經濟學家夏業良在推特和微博上說：「本人夏業良，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。」//

感謝巴打，推